777之母

大家淨係識鬧 777 ，點解冇人提過製造 777出嚟果777人，先係原本製造問題嘅人。

我懷疑果班人投 L 完就唔關自己事。一啲內疚都冇。